IU定蔡思達

IU
蔡思達

林慧韡

正皮完8點半轉台睇ViuTV，今日德魯納酒店第2集，IU每集換幾個造型
咪再睇CCTVB!

Iu

想問李知恩圖報
IU 喺套劇 total轉左幾多造型

IU

𨳒你老味, 梗係 IU

達哥有韓式filter應該會靚過iu

屌你老味，緊係iu
邊撚個會揀迖哥啊？

口裡說iu
身體卻很誠實睇tvb

此post有咩討論價值
知恩bb完勝

問吓 #8

iu
搵條速龍狗比

屌你老母拎達哥嚟同IU比，係咪on9架？

拎個男人黎比，
過份左d wo

揾蔡思達比 唔好咁樣侮辱iu

不了

原來仲有13個弱智睇cctvb